我屋企個系統比人hack鬼左 做唔到交易呀

個黑客係我個moon度講埋d反咩野條例
而家搞到我癱瘓左係度
我要屈服了

仲有部texla電動車系統都比人hack左
而家出唔到街番工了
真係乜鳩都癱瘓左

發現d黑客真係好勁
咁就將我癱瘓左
工又番唔到
trade又trade唔到

唔返工就唔返工啦
洗唔洗咁多借口